---
title: 'Aumentar ventas / contactos'
type: 'category'
schema:
  "@context": http://schema.org
  "@graph":
    - "@type": Service
      serviceType: Prospección de clientes
      provider:
        "@type": LocalBusiness
        name: dínamo
      areaServed:
        "@type": State
        name: Ciudad de Mexico
      hasOfferCatalog:
        - "@type": OfferCatalog
          name: Formularios de contacto
        - "@type": OfferCatalog
          name: Campañas de Publicidad
        - "@type": OfferCatalog
          name: Segmentación de publico objetivo
        - "@type": OfferCatalog
          name: Google analyitics
        - "@type": OfferCatalog
          name: Pixel de Facebook
        - "@type": OfferCatalog
          name: Speech de ventas
        - "@type": OfferCatalog
          name: Manejo de contingencia
        - "@type": OfferCatalog
          name: Estrategia de comunicaicón




---
¿Crees que tus ventas no son suficientes? nosotros podemos ayudarte, revisemos tu caso y desarrollemos juntos una estrategia para que tu empresa crezca.
Vamos a platicar, déjanos tus datos.
